如果真係出左老解鎮壓，咁被捕既義士兄弟點算？

有冇咩方法可以幫到佢地？

自推 ，雖然個個話中共靠嚇，但如果真係出左呢？

唔知
但如果大家歸順會更慘

到時大家一齊針得啦

搵美國領事

繼續升級，升到聯合國睇唔過眼

其實可唔可以申請政治難民